泛民被dq係咪得連登仔笑得出？

半年前仲講緊不分化

我係咪活係平行時空

泛民只能算豬隊友
未至於係敵人

其實成日想泛民死同熱狗有乜分別

佢地投票同建制一鳩樣，又出賣市民同共匪傾同建制有咩分別？咁唔通自由黨又豬隊友？

你要考慮下每次都跣你一鑊嘅人係咪仲可以叫隊友先

佢地接受委任咪姐係同我地割

樓主議助失業了

半你老母年前啦
八九月搞乜柒初選35+ 又賴死唔走呃十皮人工
食人血餵頭 仲sell議會抗爭
抵撚死

而家大陸比班撚屌自動續約一年
又唔撚係選民選出黎 袋多一年前
選擇性失億？

依啲問連登仔點點點嘅post
其實都唔明想要嗰咩答案
因為，
最撐泛民嘅人喺連登
最想泛民死嘅人都喺連登
不如你都係將啲人分曬類
又熱 狗又泛粉 又依個嗰個咁啦
咁先有對立 先有noise 㗎嘛

香港真係好多呢D人 見到民主黨有民主兩隻字就免死金牌咁

喂大佬呀 你睇下佢班仆街既出席率同投左咩票先得架

成班都演員黎 OMDB!!!! 夠Dramatic未?

佢票都投唔好 有時投埋贊成都叫隊友？

真

笑唔出，但亦唔覺得有咩唔開心

已經冇用嘅嘢屌都廢事
諗吓點樣利用佢哋嘅僅餘嘅政治能量好過啦

五毛來 扑左好耐

講事實就五毛？

on9
撐泛民先5毛下話

泛粉不願面對
飯民神聖不可侵犯

選民投佢地入去，被DQ，
接受委任入去，被DQ，
係兩回事黎。

販民係敵人
唔係豬隊友
佢地個中國夢唔碎
自己l會有未來

香港l會有未來